開心速遞（70）尚善出走/兜巴洛上位/不要心穎主題曲

lm

推

慘

大家都係受害者

兜巴洛

叉燒炳

出境

根叔禿頭

其實點解安仔唔同佢媽一齊住？

3點收垃圾

大家姐都幾自私 話走就走 都唔諗下佢老豆

厄里吾島

呃你唔到

厄里梧島

淨係諗愛情同自己
家人都唔理

想脫離媽咪嘅魔掌
之前試過一齊住

一起飛縱~

呃你唔到同阿爹拉阿哥係咪有建交？

搵里吾島

所以之前咪入咗5百幾萬比佢老豆囉 仲叫博士好好照顧佢

又去咗個on9島

大家姐又係，起碼都留隻字丫

對鞋

又欺凌安仔

安仔對波鞋

屌你老味 真係好撚煩

踩安仔啲寶

安仔

安仔對鞋mola

依件事個個都係受害者 其實連廢老都係
好sad

點解要踩安仔

i see

安仔對鞋好無辜

生安仔嗰陣都係咁

因為一齊住會比老母日日虐待
之前住過一排，死唉爛唉要返去住

之前又咁多年唔係到 而家又一走了之

三姨

應該同埋古里唔島有份

定係古你吾島

淨係講錢架咩

幾乎發癲

tiger個樣真係好虛

rebecca老公

乜撚嘢針嚟

Rebecca老公

醫生

個集勁好笑

一個人精神面面臨崩潰 仲顧得幾多

無睇幾集，發生咩事？

但佢老豆想要個個係佢呀嘛 正如佢都想阿武番黎啦

50%

安仔好恰

D劇情暴走緊

大家姐真係好任性

一家人等你咁耐
粒聲唔出走咗去
淨係放低啲錢

tiger真係好錫堆女

記唔記得邊集 想重溫下

安仔好慘

RE醫

真係睇到都覺得好sad

靜啦 廢老

咁大支

做乜撚野

屬雞既

咁都有膠

支針

咁撚大枝

頂個支針

二妹好錫老豆
Btw支針

劉丹啲戲

蟹蟹哭腔咁，好正呀

支針 大過支茶咁

碌針

枝針大到

咁認真實突然搞笑

快手成咁

可唔可以佢地係劇中一齊

枝針大到笑咗

成支烏龍茶咁

佢早幾廿年頂起頭家養啲細妹老豆咁多年
仲捱唔夠咩

而家家人仔個個大個晒 識得照顧自己
佢有情緒困擾，做下自己想做嘅事都唔得？

你地同啲人鬧自殺嘅人唔諗下屋企人感受有咩分別
佢已經做得好好

醫生圖

會死人

大家姐呢d完全係不孝

好似整蠱專家果支

同江湖大嫂差唔多

好悶撚 成集淨係睇隻廢老係度派膠

佢之前比錢根叔係諗住陪潮偉走佬 依家就咁走係不負責任 扔低個仔同成家人

兩個細女真係慘
個老豆不嬲偏心大女
而家仲可以冒死搵大女

我明 但見到佢屋企人 特別佢阿爸 咁唔捨得佢 就覺得屋企人好慘姐

唔怪得生到不孝安咁不孝

偏心還偏心，又唔係淨係錫哂大妹唔錫佢地兩個

有個孝順女婿 互補

但係個廢老最偏心佢

安仔係蠢姐，唔係不孝

笑撚左

大家姐唔係到要靠00照顧安仔

孝順就同凌凌一齊啦

大家姐細個就養家同聰明
好難唔係最中意果個

只係佢個性就固執啲

39.5

佢要零用同有野要呀媽幫就最孝順

廢老

快d死啦

死未

對唔住呀媽咪

屌 咁都死唔去

唔係大家姐 佢地細個分分鐘連屋都住唔到 野都無錢食
叉燒炳偏心都不無道理

咁撚樣

叉燒炳好煩

搞到咁撚樣

咁唔偏心都好難
細細個出去寫咸書養成頭家、人仔細細大肚又無埋個男人，靠自已死撐扮堅強，又硬頸唔肯出聲比人幫

安仔係咪要寫postcard啦

我屌

養過家大哂咩
做大既永遠都係要捱架啦
照顧細佬妹都要咁難為咩
係關心屋企人就唔會一走了之搞到個老豆咁

安仔著咩衫都好睇

3E

搞到咁撚樣啦

三姨岩岩個到cut 到好柒 一轉鏡頭唔同樣

感冒根啊

都唔明點解要嬲潮生

安仔走得勁快

熊若水同心如去咪得lor

就係後日飛先更加要去睇
對症下藥先更加快好
廢老思想 以為自己仲身體強壯

豹哥吐落安仔對鞋仲要踩

潮生去搵尚善

廢老又亂怪人

橙不忍島

慘不忍睹

屌 橙不忍島

安仔秒走

完全演釋到d死都唔聽人講，以為自己好勁咩都得的死廢老

屌

咁大個人 仲痴住成世咩

橙不忍

洗白了

又忽然扮醒覺

譚校長

廢老鬧潮偉 好似fyy鬧楊明咁 好慘

仲以為自己賽跑冠軍

仲有幾多個島啊

廢老變面快到

算吧啦根叔 前一日仲亂咁屌人

大家姐係咪短期內唔會返黎

情緒發洩姐，心底裏唔係真嬲

數唔島

好on9 死廢老

佢唔係照顧細佬妹咁簡單
係一個人出去搵錢養起全家
仲幫佢老豆間公司回正軌

廢老係咁

古里悟

想睇大小姐

仲有咩島

潮生點知大家姐喺橙不忍島?

大家姐其實幾時會返

屌 安仔

3e

笑死

凶間

慘不忍到

安仔啲錯字

肯定係安仔寫

錯字

安仔又寫錯字

係叫你走之前講低聲呀

安仔啲中文

弱智安

安仔又寫錯

點解要寫走大家姐？

安仔寫架啦一定 文盲既

一定係安仔寫

低能安

Ak Li Ng Dou

忽然覺得安仔有啲似基仔

Ak ni ng do

廢安

仲有英文

大學咁教你嫁

巴峇

又俾人打

仲好似係香港郵票

大學咁教你

大學咁教你架？

大學生

安仔 好on9

胸圍個胸

蟹對奶

又比人打

好彩有欄杆

派膠

安仔真係套劇嘅精萃

抵打

兜巴安

學好中文啦 我教你

唔好意思 唔記得打你

真係派開膠

又摑

阿叔都有得打

潮生你老豆咩

安仔係唔係要加個俾人打既屬性

劇寵

做開m

一人一下
唔好意見 唔記得打你

韓國日本

兜巴安真係出黎搞笑

M男

又賣廣告

都諗緊咁大聲呃人
點知已經爆咗

咁大聲on99

俾人發現

廢老又出現

豹哥

唔通一陣間有張真

咁你知平時凌凌做s定m啦

屌 成家都弱智

大家姐冇講錯
一個大話愈小人知愈好

阿叔唔使罰企

女仔呢 阿叔你呃人

食屎

食屎...

阿叔：食屎...

陳C9

食屎陳師奶

陳師奶最近出場率好高

陳c奶

傲嬌陳師奶

郵chok都做倒

亂鳩咁屌人

食屎陳詐根根形

食屎陳師奶感情線

陳師奶

陳師奶好正

Tiger 陳師奶cp

安仔同大家姐心有靈犀

凌凌唔係s 最多係忠犬攻

兩母子一樣

一樣字眼

永遠扔低你

金誠安個樣

On9安都幾了解大家姐

永遠dum低你

真愛陳師奶

永遠dump低

想問食屎陳師奶個朵點黎
淨係見過佢比車撞噴血

安仔好得意呀

Nigga

忠犬x 女王

又會一睇就認得

陳師奶既存在同上輯愛回家既曹總有得揮

廢老的春天

咁易搵到？

潮偉

屌你老母 死nigga

真黑人

個黑人

力架講一半唔講一半

剋夫

黑夫

黑夫共和國

講啲唔講啲

克夫共和國

剋夫共和國

玩嘢 兩日前

講蝗語

華語招待

今集係安仔派膠

啲口音有廣東話feel
唔得喎

67集

安仔話同陳師奶冇嘢,
但同陳師奶有嘢嗰個係tiger

佢人生仲苦 怕咩

差d以為真係搵到

Wankada

屌你半山狗

有排都見唔到大家姐喇

好cp

好狗

對眼好入戲

陳師奶每次出場都有笑位

潮生個側面靚仔到

大家姐完全唔鍾意潮生？

耳仔好油

又播歌

Nude bra

其實大家姐同阿武無正式結婚架下話？

金城武究竟死左未

Jenny 點會

呢班人做蠢事可唔可以聰明少少

砵仔糕

呀滕

乳牛都要墊

假狗

冇啦 中學生黎

下集有rebecca

未搞清姐
之前以為自己係淫婦

好sad

豹哥個pk

封信個地址

無㗎 純粹名義上

明明未結婚

今日呢條派膠多
無咗認真個種虐心

一直都話住 列堤頓道 㗎啦

熊家地址 但現實無99號

阿滕真係好正

今集安仔出場多過大家姐喎

細龍太

阿爹拉阿哥 估你唔到 呃你唔到 橙不忍到

所以而家仲老公前老公後

呢排推po慢咗

8點鐘劇黎架 下下咁傷感你都唔想睇啦

而家有埋黑夫共和國

我都想知

MK妹拍拖老公前老公後

右上係香港郵票？

係

16歲俾人搞大個肚呀

係喎

以安仔嘅智商
有郵票已經算係咁

吳偉豪真係又嫩口又大隻又可愛又陽光 把聲又好J

MK妹同中二病嘅戀愛都演得咁扣人心弦
其實都幾犀利

最近睇返前面啲集數，發覺明明全世界都當安仔係on9恥笑佢時，唯有凌凌小天使無限寵溺咁望住安仔

仲有虎媽

學霸MK妹

初戀嘅感覺

尋日根叔買完餸行個條樓梯都係中上環，勁真實

熊師奶

樹根的春天

話唔定凌凌就係鍾意安仔咁

大學canteen抗爭果陣已經 全心全意等安仔

未番屋企睇 睇呢到啲討論同cap圖都知得7788

成間大學得啲港女八婆，只有安仔一個咁天真無邪on9

放開我條仔

佢都係港女安

好耐之前有一集講阿叔借啤啤過橋想追返david
果集有叫過但唔sure係咪第一次出現

近得啲港女多

對住凌凌先露出本性

好似係67集

屌 啱啱上面邊個個個po都負皮啊

好似係陳師奶話啤啤隨地屙屎
熊家唔信同打賭，輸左要食屎
最尾輸左，阿叔要食屎

披住羊皮嘅狼

呢到成日都有 習慣就冇嘢

好似係之前有集放啤啤嗰陣畀人話冇執屎但其實係陳師奶隻狗痾屎
跟住大家姐大返陳師奶話舊狗屎係邊個既就要食左舊屎

凌凌：我相信安仔唔會咁對我
好記得個集Venus 想溝凌凌然後被安仔鬧 同埋安仔買雞脾比Venus ，Venus 比凌凌，凌凌請返比安仔食

前排有集
佢兩個係hall一度吹水一度傳個飯黎食

係愛呀安仔
00真係對安仔好好好好

間接kiss

佢地兩個仲試過一齊去拜多仔石

安仔失戀後00過去安慰佢騰上騰落真係勁似男朋友

呢到已經說明左凌安一直都係單箭頭

佢兩個乜都做齊

就好似一對情侶咁

港女安嗲00

男朋友都唔一定做到

拜多仔石唔係夫妻先有需要咩？

安凌外型仲要都好襯

愈諗愈痴線

個天唔鐘意你唔緊要，我對你好咪得囉

仲要外型

原本係求學業點知拜左多仔石，天意嚟

好有愛

講起就覺得編劇寫對白好肉麻

拍得多佢地可以偷師拎幾句走留比自己用

互相單箭頭

港女安/on9安/不孝安/自戀安/兜巴安

安仔咁多個花名仲要全部都係唔好嘅

但都無損佢劇寵嘅地位

于淼好老婆

安仔係劇寵
咁Mandy 係…………親生女????
大小姐係?????

只有朱00會明白我會包容我

劇寵又唔止得一個

港孩安

可以整個MV係00望住安仔果陣播鐘無艶

不過安仔依個角色好似無優點之餘仲要集大量缺點於一身

所以好撚貼地
而佢朋友就係凌凌小天使

安囡

有一集有講到凌凌本身明明好少打交，但都會為安仔出頭，真係男友力max
凌凌開始話"我打大舊衰，你打細件頭"，安仔誤以為凌凌睇唔起佢，所以嬲嬲豬。而後來結尾係凌凌明白安仔諗法，遇返果兩條友，今次凌凌打細件頭，安仔打大舊衰，但凌凌其實係連細粒都打輸咗，佢話" 我寧願我俾人打，都唔想你受傷呀！ "

感動到呢

仲有安安豬 （傻強專用

其實佢都孝順，好錫公公
都重兄弟情

我地對大小姐嘅愛係超越性别同物種

我都記得！！仲要鬧完交黎覺得凌凌咩都係安仔之上
安仔仲以為朱凌凌好撚好打

呢集嘅安仔真係又小氣又港女

前提係冇女囉
條女一個電話就唔知死左去邊

00原本要退Hall，個個猴住佢d野得安仔真係擔心佢唔捨得佢走咋

住hall個集見到公公唔開心就quit hall返屋企
又幾抵錫

淫賤安係咁

攬實00個枕頭

00嗌過瀨尿安

小學仲瀨尿

其實諗諗下，要將阿武連去大學線，只要話佢想襯得起心如，返返去大學讀part-time course咪得

邊集

果集重點仲有傻強用一樣嘅說話屌安仔

嗰集美麗仲未正式做美麗
仲係路人甲乙丙

你指阿孝？

中學俾人搞大個肚

阿武

佢地去做gym 個陣凌凌比Jenny (Chloe ）搭訕過

mk,妹俾人中出即飛

屌 睇上腦
阿孝先岩

俾3e出賣

中出成孕

阿孝應該讀唔到
一係能力 二係佢老豆

公開大學進修囉

速遞加大學
個妹又淨係掛住食

但阿孝好仔

想睇MK孝以MK感化3E

太空人都可以係hku上堂架

其實佢應該都無興趣

佢老豆對美麗好過對阿孝好多

佢老豆唔會放佢走㗎喇

唔係邊得黎美麗咁有自信

3e似玩佢多

最近睇番佢扮女人嗰集都幾想喊,
佢為3e做咗咁多嘢好令人感動.
無論係追佢定一齊咗,
好似次次付出同回報都唔成正比咁

佢八時溝女都係咁

兵仔孝

上次哽elsa今次3e

阿孝真係付出好多

3e 幾時珍惜呀孝

分手啦呢兩件

楝仁的時光有大小姐

mk孝真係好慘

仲有大小姐嘅比里執島～

今集根叔溫情戲如想像般感人
卻也略嫌欠缺驚喜
後半段安仔派膠嘅節奏也畈略嫌慢咗啲
不過最驚喜係見到大家姐係黑夫共和國
見到佢正常返
都安心啲

agger 今集感覺唔太好
其實好似金城武真係死咗同特務
應該有熊家人鏡頭去反應呢件事
再帶去熊尚善走
有啲散今集
仲有多啲潮偉內疚感
至於明信片果啲唔寫咁多都ok (雖然知要中和氣氛）

邊度睇到嘅～

安仔呢兩集係咁比人打

好惨 係咪得罪編劇

兜巴洛非浪得虛名

廣告 好似係動人媽媽

痛得一陣,
但會令觀眾留意多咗喎,
應該好多演員都排隊想比大家姐打

點會係得罪編劇
Signal wong比人打完事業起飛
打人係上位必經之路

收到風逆緣收視首周最高廿九
睇黎下星期我地又無得贏兩線劇

比人打先啱

廿九
有咩咁好睇

勁難睇囉

睇左幾集已經唔係太想坐定定睇
我諗都係源自視帝祥啲c9睇掛

果欄首周最高都好似有28，之後咪又係跌

新屎坑三日香

Bonnie先係真正得罪編劇

心痛安仔

似兵多d

諗起今日見到新聞話 佢其實現實係同bonnie一齊

係
唔知幾多玻璃心碎左

鍾意安邦個班唔係就係想佢兩個劇入面一齊咩
咁就心碎我以為佢地叫洛恩黨

ig大把

其實睇翻安仔角色性格都唔好得幾多: 蠢，on9, 中文差，重色輕友，群腳，(有時)不孝

不過係唔知點解大家都好似好少真係屌到佢上天花板，可能因為佢有時都有好嘅方面俾大家睇到 bonnie就無咁好彩，寫親都唔係好嘢

監製就話：「處境劇有樣好，就係我一直講開嘅朝著走，當去到某個階段覺得唔係咁好喎，或者出嚟嘅反應嘛嘛，我哋會將佢扭一扭。

林監製比我就唔忍直接拆埋安邦同孝心啦，你都知班中小學雞FANS因為上星期踢爆戀情大受打擊唔再撐佢兩啤，一於扭盡佢

On9安又冇做過啲太衰嘅事嘅，最多都係港女，小氣，自戀
Bonnie由中期開始做親都幾乎都係大罪嚟

要拆MK孝同3E就快手，呢對成日都分手邊緣咁

其實對演員的觀感都有少少影響

如果一開始將安仔個角色俾個本身唔討好的演員(eg 偽毒坤 ), bonnie俾受歡迎的演員(eg fyy ), 出黎的結果應該會有好大分別

孝心跳完舞個集，唸住會講下子孝會點恢復返心情
轉頭就去唱K直落好似冇左件事呢樣最唔知做乜鳩
好似31X有集叫原來他不愛我又係佢兩個主線，望就望呢集拆佢地

嘉洛又將on9發揮得好好
同所有人對戲都好有火花
大至媽咪 細至今日呀叔個巴
全部都做得幾好
On9 自戀 港女做到勁可愛
好難唔變劇寵

你意思林凱恩唔受歡迎？
Bonnie呢個角色比朱千雪做都死
don't blame the actress plz

其實bonnie都係港女，小氣，仲有自私
只不過係成個過程睇唔到有幾重視安仔，而安仔又幾得人中意，所以先搞到咁

其實bonnie中意00多啲定安仔多啲？
同00散開姑婆會，同安仔散夢遊發作
定其實係愛自己

搵偽毒做安仔個角色完全係毀角色
其實Bonnie個角色真係好難做得好，本身人設衰哂，比邊個做都唔討好

如果寫池富好似tiger咁,
瘋狂考驗同抽秤3e,
令3e發覺自己對阿孝係真愛,
條橋咁樣有冇得諗?
我唔太忍心見阿孝比3e飛,
話哂都付出咗咁多

冇端端又好返咁我以為又睇漏邊集，呢對真係冇得唔拆下

Tiger會衝出黎叫你地快撚啲散
仇人搞自己個女未死過咩姓池個個

如果三姨同Bonnie交換人做，Andrea應該比人屌得仲慘

係角色問題，如果睇完會唔中意可能其實個演員做得都唔差？
Bonnie唔開聲其實冇乜嘢，係講嘢怪怪地

其實今集我睇到啲眼淚浪下浪下差啲跌落嚟
之前兩集都係sad咋
雖然你地屌根叔廢老但我係佢行為睇得出佢真係好錫佢個女 無左個女好似無忽肉咁痛
親情戲真係無得輸

呢個真，好似斷片咁

嘉洛好成功咁將安仔呢個角色演得on9得又有有點可愛

我諗緊如果iris嘅演技好啲嘅話,
大家會唔會反而冇咁唔想見到bonnie?
定係更加投入覺得佢係仆街?

其實最重要個樣係扮七把叉又串柒柒
其他都還好
啲人本身已經對bonnie好反感
仲要對安仔唔好
死多兩錢重

Bonnie講野好用力
逐個字chok出黎咁

唔係咁嘅意思

因為iris係新人，好多觀眾對佢無乜印象，佢做bonnie 會令佢扣分

但如果揾個本身已經好受歡迎嘅，就算扣分都仲有d 底分淨

佢講安仔聽到打冷震

前期Bonnie淨係八婆港女格都未有咁討厭佢
但係來同00散左之後就變到自私同委屈安仔
同00一齊仲會為買鏡頭比00去搵錢，同安仔一齊之後安仔幾乎冇好過，睇唔出佢有幾愛安仔囉
咁樣對我地嘅戲寵梗係黑人憎

聽佢講對白好辛苦

搵邊個做Bonnie都係死路一條，iris辛苦哂

佢把聲係怪怪地嘅但未至於令我唔中鐘意成個角色
至少前期嘅Bonnie我唔討厭

都係果句
Iris做戲都係兩年咁上下，半途出家又無乜天份，完全真係0開始，依家已經有20-30，算好大進步，唔好攞佢同安仔呢個天生演員比好無，高抬貴手啦

到依家仲傾嘅人其實都好理性
冇事嘅

我都
佢錫三個女錫到真係可以命都唔要
真係可憐天下父母心

矛頭淨係指向Bonnie唔係iris大家已經好理性

同安仔互撚係好睇嫁

就好似上一集咁根叔冇再結婚就係驚後底乸會對佢三個唔好

編劇寫到安仔拍拖之後唔敢撚返Bonnie比佢食住真係一大敗筆

我覺得自己好理性嫁啦

其實3e同大家姐差幾多歲
印象中廢老根嘅回憶入面好少有3e

但佢性格係為女死為女亡
互撚可以再多幾集囉
得一集login朱凌凌fb唔夠囉
雖然安凌打風都打唔甩

其實佢d回憶都睇得出佢好愛佢老婆
雖然佢真係廢老格但對家人真係好好

Bonnie仲可以同安仔互串先好睇

我估佢應該大安仔2 3年
大家姐17歲生安仔
咁應該差14 5年

3e應該25-26咁上下，大家姐就37

其實做情侶有對手戲唔會唔比較

我都係咁講安仔係可以好乞人憎 但演繹上有心機做得搞笑啲

Iris 係白紙咁走出黎 演一個唔討好角色自然係難
但係都唔能夠唔指出而家佢有咩問題

話就話孤寒
但成日俾凌凌黎痴餐
又對博士好好
都係錫屋企人先愛屋及烏

冇啦冇啦，大家姐又走埋，同大家姐2個玩安仔或者大家姐一次玩晒佢地2個都睇唔到
大家姐啊

希望樹根的春天可以幫根叔搵返個伴

熊家攬炒

朱凌凌交唔到戲咪一樣會比較
潮偉都有嫁
講下有咩問題 mon post嘅演員可以改善下
幾好呀

Bon小姐好應該盡下入室弟子嘅本份幫大家姐睇住金城安

諗起熊家強制講中文佢2個都要玩

博士同00有幾次都講 我唔係姓熊，即係唔關我事啦

Ricco做禾仔嗰陣讀對白成日比我地拎返出嚟講啦

可以講，唯求唔好踩到咁盡
輕手啲

係㗎 近朱者赤
嘉洛雖然新 但同輩間係好學習對象
係應該學多啲

潮偉尋日先講接唔哂啲戲

咁禾仔唔乞人憎，你地講Ricco演成點既話係容易啲講
但Bonnie人物太差，驚你地分唔開攻擊角色同提點演員演技兩回事啫
支持合理提點

有時仲要中間先醒覺
每次睇熊家嘅戲都會見到佢地

大家冇將Bonnie啲衰嘢燒埋落iris

星期五直播就真係比人踩到盡啦 你做定心理準備都得

不過我點都覺得Iris講對白唔自然 要練習

安仔有次醒左，我都唔係姓熊

無計，IT狗同遲到早收兩大盲反台柱實在係令人印象好深刻

我果晚出街，睇既話用電話睇唔會上連登

iris有時好似扮聲咁

同FF埋真人CP完全冇分别

Sit!!

博士直得係當屋企 有咩都上去坐
睇秦博思vs 龍力蓮果集 得兩個人係熊家
完全自出自入

嬲就咬牙切齒咁
完全冇起伏

佢以前做開呀四有鎖匙啦

上星期同老何對質果度算係咁，佢角色又唔係潑婦型，果件事佢又唔係想搞大要人知，反而最大問題我覺得係眼神方面，有時誇誇地

博士有埋大門鎖匙

逐粒字抛出嚟咁

朱凌凌 安仔鐘意個個係我呀
真係不得了 佢真係要練下講野情緒
唔好咁生硬

搵坤哥做我應該唔會睇 唔理佢人設好唔好

差啲燒死啤啤嗰集
以前又買早餐又買餸洗衫煮飯維修全部做哂

係咪放唔開，逐粒字掟出黎通常係發生喺啲外國選美返黎本身廣東話唔好所以先好著跡咁想咬好啲字，但佢正常唔需要啊，定係佢覺得既然一開始已經做到Bonnie係咁，如果改到正常返會令角色性格唔連貫所以索性唔改呢

相比之下，我淨係知道唔止你一個鐘意安仔囉～

真流暢好多
加埋啲表情

佢做迷比呀田掟落樓嗰幕我loop左好多次，好冶癒

但係間唔中又正常返

講開00
上星期一睇完先FOLLOW佢IG，而家先發現佢同TERRY一樣都有FOLLOW嘉洛個FAN PAGE

唔似係咁

關咩事，降魔的都係咁

佢一嬲呀 要俾氣勢出黎拋人
就變左拋字出黎
對住venus個啲又冇野

降魔的拍先過呢套架，果時更加差，呢套一埋位又係未開竅，所以會咁樣？

Ricco進步真係好大

睇報紙iris 應該係土生土長，反而Andrea 係係外國返嚟，好似唔係好識中文

Fan page 都有follow?

我反而follow 完睇到個疑似女朋友

好惨

不過個陣佢個角色本身都悶，如果佢做齊/潼可能會好d

其實iris真係惡唔起

睇有集安齡暑假 佢要人讀出聲 等比佢拼音先背到野

佢有時講得好正完全唔覺佢唔識中文
但1月中睇佢主持髮速挑戰賽開頭疾得好犀利，復活節宣傳佢做MC拉埋監製一齊影相個陣佢仲講錯野差D得罪監製，好彩佢最後修正返

嘉洛有1400人FOLLOW果個FAN PAGE
本身見TERRY有FOLLOW安仔個PAGE已經覺得佢唔話得，FOLLOW完RICO又見到佢都FOLLOW埋一份成件事即刻HEHE哂

睇到而家咁大進步我地都老懷安慰

不過呀潼呢個角色都唔容易，有時都幾想打佢

係啊
不過佢主修drama，演起戲嚟自然啲

成日都話Bonnie 人設太差到底有幾差？
成個愛回家啲人除左凌凌基本上都有黑點
客觀黎講，人設語討好係事實，演譯得唔吸引亦都係事實
特別啲把聲，眼神，表情etc，上星期飲茶果集無黑點都覺得好怪
作為觀眾，我想表達意見係我自由，都係希望佢進步

佢個時啲戲應該未必handle到
睇到進步已經好好

話哂八時識到而家

呢套劇後生幾個演員都中文唔係太叻
好多都係有講英文背景

其他人就算差都有好嘅一面，但bonnie 暫時未有好嘅一面比人睇到，所以個觀感差
比多幾集佢表現都好嘅一面有機會會淡化咗啲黑點

有LIKE對方FAN PAGE既野已經好難得
好似RICO咁FOLLOW埋人地既PAGE仲LIKE埋既好基友夫復何求

唉佢主修大學線本來都跟唔到邊個學野
就算嘉洛有天份但真人始終係同輩，嘉洛又細過佢，要佢教返轉頭真心大家都唔好意思，本來大家姐收左佢入室應該可以透過拍攝吸收到啲野，可惜呢期阿滕唔拍

反而Mandy就幸福好多
可以跟住大小姐拍，人地真係日日袋錢落佢袋，大把做戲野學到
後尾又入到熊家，跟根叔學野

八時班人好似好frd, 個陣睇佢地拍d片連毛姐視帝祥都同佢地玩埋一份

Bonnie好嘅一面好耐冇出現過，除左自爆唔係七把叉嗰之外

Mandy 同 00 都進步神速

一班演員戲裏戲外都係好基友幾難得呀

所以話好似佢地咁拍處境劇日日朝夕相對，仲做埋兄弟、一家人咁真係好幸福

就算自爆個部分都有少少爭議

所以演技還好 不過要有進步點都要學中文

忍笑片都有佢份

佢主動提出過AA制，佢夢遊都掛住安仔，佢最尾一刻認自己唔係七把叉
其實都係好嘅一面卦 ？如果咁都唔算真係唔知點先算好
又或者佢西面戲做得太好，苦衷戲又做得太苦，令觀眾太入戲啦
認真我真係想佢進步，咁睇得無咁辛苦

其實大家對得多就自然會係對方身上學習

其實我信係因為驚大家姐爆佢先自爆左先

咁當然有個前輩級幫手可以進步得快啲既
好似佢降魔的，長期對住既都係得展明，展明演技都仲係浸緊，幫唔到Iris太多

3e 講對白自然過bonnie 好多
bonnie 講野好似有口音咁

其實我有啲好奇iris平時點講野
係咪都好似戲入面咁

之前睇過少少live同訪問 好似唔係咁
拍劇撞邪？

我諗個編劇係想寫到佢係想爆，所以問下道德撚點睇
但係道德撚嘅答覆令佢有少少遲疑
然後老何搵道德撚嚟，佢似係想一獲熟
見到大家姐就更加堅決要咁做

3e係咪戲劇系，其實做得幾好

主角係咁

其實Iris講野都算特色
我老豆而家好鐘意佢
而家有佢集數必睇
連安樂蝸都特登去睇

你老母一定好憎佢

岩岩睇返安仔比尚善摑14巴果集
佢塊面慢慢咁紅好似真打咁

真打架

打到咁紅應該唔少野
好橙橙豬

覺得同安仔拍拖後Bonnie啲戲反而比之前差（畀自己太大壓力？），更加 chok 住聲講嘢，唔算好自然，同平常真人tone 唔同，可能要扮強勢角色唔太習慣。希望佢哋唔好掛住影相，多啲時間對戲。

阿滕而家返返去劇組未？
而家好似拍緊屋邨遊樂團

你老豆鍾意佢講野定鍾意佢個樣咋
佢如果唔出聲係OK 的

總之佢講野好唔流暢, 唔知點解

虐心速遞暫告一段落，呢三集真心好睇，阿滕演技嘅印證。中女最勁果兩個喺晒愛回家（大家姐大小姐），tvb仲係咁on9 ，唔識用人

唔會

鐘意整體連埋Bonnie個角色掛
咁多靚過Iris既佢都冇咩興趣

今輯愛回家難得感覺到身邊既人都鐘意睇

呀滕啲戲真係好掂，以前就已經鐘意睇佢
以前麻麻地呀蟹，但依家我覺得呀蟹都好好

連續兩集有Jenny 出黎搞笑 應該會幾好睇相信

呢張要save低做樹根的春天#1pp

如果食屎陳師奶真係入主熊家，應該會好嘈

叔公的表情

笑到嘔泡

阿叔同David唔同場點解會正常咁多

佢地只有一齊時就好難頂
分開無咩野

baby

編劇真係好肉麻

話說之前見安凌強做Zombie 拍果日文傑同佢地影相
唔知潮偉係咪中間仲有戲份呢？

睇返d舊劇rebecca都幾靚

編劇考慮下開條線俾佢同鐵面陳喇

支持製造新cp

尋晚開頭兩分幾鐘一個shot直落影熊家交待返尚善走既劇情
雖然唔算係咩好特別效果
但算係處境劇一個小突破
支持開心速遞繼續係俾打壓下自強不息

咁唔爭在叫豹叔離婚，跟住開條線俾有錢豹叔同貪錢群姐

咁呢一對會成為成個接龍集團最具權力人士
資深員工配強力情報員

會唔會係全個開心速遞最有錢既cp

群姐日日幾千幾千咁袋

d BL死心啦...明明安仔同00都係鍾意女仔, 硬係屈人搞GAY

豹叔免死金牌。群姐幾乎知晒所有人啲秘密
2個加埋喺公司打橫行

唔係baby咁簡單
baby baby baby baby baby
句句都有 嚴重好多

劇內外都分唔清 你都可以慳啲口水

有聲

仲衰過ig啲小學雞
屈人分唔清

老細都要忌清楚呀姐三分

我想嘔呀

哇 陳師姐又岀現

安0果d都慳返d口水

唔理安唔安凌 你邏輯真係好有問題
完全推論唔到結果

事實係咁 所以劇情唔可以係咁
唔好有戲劇啦咁 戲劇全部都係假㗎

咁安0由兄弟情 變gay又好合理？

ff無罪 唔係當真就得啦

你都解答唔到自己logic fail 就轉移視線

戲劇係創作出黎嘅作品 唔同人有唔同角度睇好正常
唔通藝術品就只可以一種角度評價呀
唔好再引伸其他謬誤

本身就係故意拍到咁BL,咁編劇都好應該慳返啲口水

推POST增幅機

而家又話唔同人唔同角度好正常 之前又踩到安bon咁盡 咁樣打圓場

唔同人唔同角度
我既角度就係唔鐘意安bon
講完

你完全唔明人話wo

究竟醒未
你用現實2個都中意女去否定劇入面無言的BL
用呢個邏輯其實係要反安bon，因為iris係同政峰

姑娘可唔可以帶返陳師姐入房，佢未食藥

佢地現實中係直同係劇入面gay唔gay到底有咩關係

學咩人扮正義撚，唔洗扮野轉死性喎

咁咪係囉

講安0就可以講到EVEN係行GAY路線都係自由創作 可以鼓勵

講安BON編劇就唔可以創作洗白, 一次做錯就無彎轉 要趕盡殺絕

講咁多咪就係雙重標準 如果TVB班編劇好似你地咁激進就死

其實呢啲時間仲會上嚟傾嘅人好多係話係bonnie角色點點點 好多都話等佢改乜乜柒柒咁 只係暫時未見成效
會踩到好盡嗰啲係bonnie岀場先會上嚟，你依家上嚟尻噏，你講嗰班人根本睇唔到
搞錯晒啲人 唉

屌 手殘覆錯左 係覆陳師姐先啱

邊個唔比佢洗白先？Bonnie可以咁討人厭你肯定係一次就即刻打落地獄？

咩野係標準先？

只可讚不可彈係咪你嘅標準？
自由發表意見好基本

你不如解釋下點樣現實嘅事實唔可以係劇情先啦

佢睇嘅劇同大家唔同，佢套邏輯都係，咪理佢啦
你越同佢嘈佢越開心

比佢精神勝利下啦

大把啦, 都係果句, 我重申左我睇法好多次:

係緣於當時手勢舞CP氣勢太強, 編劇揀左其中一PAIR去玩得盡D, 以為人氣COVER到D黑化故事,

果PAIR就係安BON:
BONNIE對安仔差 -> 激發觀眾既安0兄弟情(中),
BONNIE冒認七把叉事件 -> 激發大小姐同BONNIE既 婆媳情(又中),
BONNIE背住自己個會D姊妹出POOL -> 激發佢D姊妹同佢反面 (再中),

最後咁多樣野加埋 其實就係想寫 呢個世界就算個個都唔鍾意BONNIE都好, 但仲有安仔處處維護住佢, 編劇係想用呢個反差去襯托 呢條感情線

可惜變左太盡, 而家D觀眾代入哂 個主流觀感變左係: BONNIE對安仔好差 + 安仔既盲目(特別係對自己亞媽)

睇返時間上, 係好吻合 拍黑化BONNIE既集數 果陣亦係安BON最盛勢既時間

公開左mk峰同iris之後睇返1月呢單造勢新聞笑而不語左
為左做新聞突登拍哂親密相又吹到有機會發展

究竟你幾時先瞓醒
手勢舞岀嗰陣一早拍左幾集呢啲
我唔肯定你想表達嘅係咪編劇想表達嘅嘢，但事實上個角色係唔好，我地有冇講錯？
依家又自爆乜又認錯咁，間接都證明bonnie真係柒左
柒左咪認囉，錯左咪改囉
都話屌柒bonnie嗰啲人依家冇上水，你講嚟托咩

你係中意睇bonnie就唔好搵藉口，柒左就係柒左，根本係建立仇家
你係唔中意想反串嘅都唔好再反串，睇左咁多次你唔悶大家都攰，重複又重複

我無話BONNIE做得岩喎, 係叫D人俾D時間 俾D機會BONNIE洗白JE

你自己都講得出Bonnie嘅角色做過幾多衰嘢，要話安仔盲目，安仔對Bonnie係更加盲目

機會大家一直都有比Bonnie, Bonnie係要咁黑落去大家都冇辨法唔鐘意

ok, 咁廢事嘈, 大家肯俾機會BONNIE就夠

況且而家先岩岩開始真正公開戀情, 有排玩

有時係記者ff出嚟
睇完成篇訪問
會覺得佢兩個有默契
但唔一定係情侶

唉 又無限loop地嘈 而啲理據又冇pogic

膝頭對上就係脾，咩角色就有咩支持者
又唔見農作物羊羊果啲有人咁死撐爛撐無立場地撐
開返個post叫全世界都欠Bonnie一個機會圍爐啦
戲裡戲外都咁令人反感，明明客觀地討厭，而家係主觀地討厭，so99y

Source from post 25

之前先話 戲裡同戲外要分開, 咁先有創作, 而家話戲裡戲外都反感, 好亂呀

盲撐盲到

你地口徑一致D好無

你潛水就冇事

戲外佢做錯咩，又唔係好似Jenny果啲鍾意剝衫騷身材搏上位無黎正經，又唔似楊洋膠面
咁都要反感？盲反？

你錯 jenny仲好過bonnie 有樣有身材有多才多藝

咁即係戲裡同戲外, 要分開定連貫?

唔同人唔同角度, 定要一樣角度?

定已經確認左呢個POST係一言堂

唔中意咪自己開多個post吹奏bonnie囉

好懷念40前嘅post同人

認真
我唔知個演員真名係乜，亦無興趣知
不過佢啲粉絲好煩，真心煩影響我睇劇情緒，浪漫我寶貴時間
你要明白，我唔代表任何人，我只係一個個體
即使劉德華都可以有人唔鍾意，我唔鍾意一個十八線明星仔又如何？

Btw我曾經覺得佢似佘詩曼
我在此鄭重地同佘詩曼道歉

最後個利申

iris 唔差嫁，bonnie 就真係會令人反感
不過我明你點解會對iris 反感

唔講其他
練好啲戲先

每個人都係唔同嘅個體，點會口徑一致到

今次我幫陳師姐
屌尋晚明明又係話分返開攻擊角色同善意提點演員表現係兩回事
依家又轉口風話戲裡戲外角色演員bonnie/iris都要全部憎晒，即係點先
林凱恩做戲係輸在起跑線，但唔代表佢完全無努力過，如果佢真係咁差，應該唔會同演員埋到堆

物是人非 唉
剩返KFC巴打係一直以嚟嘅大佬

依家變左膠post

又黎連登仔得一個人既理論

屈巴唔洗表達立場啦

好癡線
以後見到陳師姐就應該skip當睇唔到

點解用40做分界線?
利申:40前1已出現

KFC巴打見到你地咁樣反安BON先出過聲話呢度變, 果陣手勢舞時期全POST都係撐, 不知幾和諧, 氣氛幾好, 係後期套劇越黎越紅, 開始有人反呢個反果個先 走下岥

唔該認清事實

琴晚班人同頭先嘅唔一定係同一班人
有人將Bonnie 同iris 分開睇；亦有人將Bonnie 同 iris 拉埋一齊睇，唔同人有唔同意見
Btw，佢做戲好/差同佢努唔努力/埋唔埋到堆係兩回事嚟

大家又改哂名認唔番咁多位
人多咗又搞到嘈喧巴閉
鬧交多過劇情

我都係39入

全post 都撐等於和諧？

引返天與地個句：和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。

我明點解反呀，Bonnie角色問題
但唔係好鍾意反既人舉棋不定
尋日憎角色，今日憎埋演員，聽日諗諗下又話都係公道啲只憎角色好啲，跟住風向少少都係憎埋演員lu
唔好咁啦好煩呀

好句, 咁安BON 同 撐安BON既可來得到尊重?

咩原因令你覺得呢個post反Bonnie既巴打有幾批人

我中意bonnie
不過只限於同00一齊個個

同波台一樣呀ching, 唔夠人講 / 柒左果陣就會割席

我懷念以前人小小 每傾下計開開心心等下集嘅日子
而家三句唔埋就鬥交 仲要次次都係同同一個人有關

最後個句

個陣真心ok 和和氣氣又一集

唔係推得好快但又吹得幾開心

乜唔係咁咩？
除咗bonnie粉，其他就唔鍾意bonnie ，有啲唔鍾意埋iris ，有啲就對iris 無感/鍾意iris/願意比機會佢
利申：無留意 user name ，唔肯到有無人反覆轉換過立場

對唔住 以後唔理嗰個人

我都好少可留意username
可以既話唔鍾意Bon既巴打們搵日傾好立場同共識會比較好
以免令人覺得誤會大家一時反東一時反西

都話個個人有唔同角度評價 邊有共識
尋日埋講左星期五實有一大班人入黎插Bonnie
做定心理準備都得
根本就唔可以當唔中意Bon 係一個人

唔想再講呢個話題 你明就明 唔明就唔明

唉，我都唔知啊
最理想嘅狀態一定係互相尊重，但做唔做到/點先算尊重（e.g. 不人身攻擊定不批評角色/演員），又係另一個問題

陳師姐你抖一抖先，星期五先係你主場

轉話題啦
之前Jenny 都有訪問講今晚呢集嘅事
應該係印象深刻內容 好想到今晚睇
講下尋寶圖最好 大家無咩苦惱

其實係因為冇睇id，以為係同一班人，好辛苦

次次都係放假前先做呢啲
然後就推到星期六朝早

咪玩啦 考dse小組討論咩？

屈巴又發作

咁無辦法啦，唯有每次見到有人無理據地反埋真人我都試下說服佢地講講道理只係反角色啦

或者睇下編劇點扭計令bonnie 變返個好女友

CHING好波

soso ig 好靚

啱啱睇返以前D post
原來你3號post果陣已經入咗嚟

點解愛回家咁溫和嘅都可以嗌交收 我唔係好明

點解愛回家咁溫和嘅都可以嗌交 我唔係好明

講真連登講野不嬲mean架啦
開心速遞討論區算好撚和諧啦
風少/龍作蜜/楊洋 呢D咪又係成日俾我地屌戲屎樣柒
工業一開頭都有好多人話黑人憎
文傑又係成日俾我地話D戲同阿滕好大對比架
咁大家o係討論區都係暢所欲言, 想講咩就講咩
唔明點解要就你一個小小Iris Fans而唔去批評Bonnie/Iris囉
頂唔順既咪唔好傾囉
係都要睇盞自己眼冤
你為Iris出頭講說話唔會令佢好感度Up, 只會更加黑人憎
係錫你個偶像既, 就唔好成日搵交嗌
多謝合作

因為有一班人(相信唔係一個人掛)玩針對, 其他角色既膠爆大暴走劇情 就可以原諒 一笑置之喎

某一個角色既黑化劇情就無限放大, 後而盲反, 甚至近期反埋真人

利申: 由頭到尾都擁護呢套劇 + 所有主線CP + 以寬容心態對待D劇情

唔鍾意同盲反分別可以好大
即係有人話佢係雞係公廁果啲或者希望廣告客戶唔好搵佢做野又話有佢宣傳既產品就罷買罷用，呢啲明顯唔係普通既唔鍾意啦

要反一個角色既, 好似唔睇應該係果班人多D喎

我係撐果個, 點解反而應該唔睇

即係有人話佢係雞係公廁果啲或者希望廣告客戶唔好搵佢做野又話有佢宣傳既產品就罷買罷用
追咁耐post都係見過幾次有人咁講
佢地擺明就激你架啦
咁上心做乜

我諗佢係叫你唔好睇個啲comments?

咁更加有違FANS既行為 , 最適當係反果D, 唔鍾意果D 唔睇呢套劇 / 唔睇安BON咪得囉

邊有人咁犯賤, 又要睇, 又要反

就係叫佢頂唔順就唔好睇cm
之前D嗌交cm我都係直接ignore晒

比起隻羊同龍作密，批評Bonnie/iris嗰啲都尚算理性啦
Bonnie咁多宗罪都記清楚，證明大家都關注Bonnie呢個角色啦
尋晚我地都有話iris有時逐粒字抛出嚟，希望可以改下，比著係羊同龍作密我地話撚之佢啦
批評都可以係正面嘅，點解一定要話佢好先得

咁你唔鍾意呢度針對Bonnie/Iris既巴打
點解唔ignore佢地既cm, 或者直接block佢地呢?

人身攻擊/話罷買嗰班人應該係有私怨

普通觀眾見到羊羊欣欣最多話下樣衰
唔會講到要斷佢米路 連戲外都搞

呢個唔係開心速遞討論POST咩? 咁我喺呢個POST擁護安BON有咩問題?

連仔唔係成日鬧女人係雞係公廁咩？ 出去睇post 成日見到
咁鬧的確係過火
罷買個班應該係唔鍾意iris
至於羊羊欣欣龍作蜜，要斷都要佢地有event 出/有廣告拍先得格

Iris fans不嬲都咁玻璃心㗎啦
之前一有Bonnie出嚟佢地即刻彈出嚟提人講還講唔好人身攻擊點點點
講真全世界有邊個藝人得讚冇彈㗎？

你擁護無問題，但有時你嘅論點/論據出咗事，就會令人對你擁護嘅野反感
粉絲做嘅野，好多時都會由偶像埋單
Btw，按你嘅講法，佢地反Bonnie/安邦都係正常，安邦兩個都係劇中人物 有人鍾意，就會有人唔鍾意
有時嘈起上嚟大家都燥，講嘅野就會過咗火

一開始入嚟淨係做cd rom
後尾傾傾下，依家吵埋一份
明明我係乜角色都睇，甚至一開始覺得bonnie個角色變成咁有少少係眼高手低造成
我係想睇下啲新演員，所以我係肯等個角色變好，但係有時見到有啲支持嘅有logic gap就變左忍唔住話下人，變左好似反咁
其實睇番 根本係冇認id嘅問題
陳師姐同屈巴都放開啲，其實講到好過份嘅嗰啲好多都已經唔知去左邊。亦都唔係個個唔中意bonnie嘅都講到唔比機會，一竹竿打一條船其實好大獲

利申 集集睇 風雨不改
唔係大愛撚

咁人地反安Bon都冇問囉

有幾多巴絲真到反到人身攻擊咁盲反，Bonnie係衰嘅屌下都唔得班人咁專制做乜

所以我無唔俾佢地反, 支持既咪反駁囉

但同我地支持者相比, 佢地反得咁痛苦, 唔睇係其中一個出路

長期CD Rom表示明明以前有時鬧得仲毒係冇而家日日都世界大戰咁密啫

搞到要以一敵百唔知邊個痛苦啲

最近成日見到巴打你
我覺得我地嘅睇法好似幾似

見最近得閒咪上嚟吹下水囉

表示已經冇眼睇

送水輝真係好迷人

佢真係好nice

話說今年奇趣盃其中一條辯題係博水定博香好

真係唔知你呢啲咩邏輯黎
幾時開始人身攻擊係做得啱架？
唔通見到講到過哂火位都唔反駁得丫？
你唔反駁唔等於唔反駁得
出面大把 post 講女人都係雞
唔通我話你老母係雞
你反駁翻我又話你係玻璃心丫？

又有新廣告?

期待更多cp有廣告

Mandy

咩係奇趣盃?

好想睇

呢條同安仔同凌凌定Bonnie一齊好 係而個post嘅經常辯題

世界大戰嘅原因

辯論比賽 但搞笑同貼地

中學生一個非常規論題既辯論比賽
D問題on9得黎又有辯論空間

上年有邊個條周柏豪老婆好d

多謝巴打
睇返今年啲題目
好開心見到博香水可以同子華神齊名

岑小姐

呢個post派人去有排辯

應該辯到大結局都未完

印像中連登幾乎一面倒博香

嘩好sweet啊

有博水嫁 中間又係嘈過嫁

估唔到會有大小姐性感演出

SOR鳩，原來宏觀134-而家咁睇

曾經世界大戰過

忍唔住loop咗好多次

其實呢條論題可以簡化成同選擇一個愛你嘅人還是你愛嘅人

岩岩google完 啲題目真係好撚過癮
fans向既題目應該真係世界大戰

未有工水之前
博水是存在過的
或者以反博香身份出現

從來冇講過人身攻擊係啱喎
呢度有好多巴絲都有屌話人係雞同埋要罷買幾條痴線佬過份啦
而且嗰幾條傻佬都潛哂水消失咗
但永遠Iris fans就拎嚟Bin C無限Koop
仲有討論演技同話人係雞可以相提並論？
事實上佢演技不足咁叫做人身攻擊？
咁唔係玻璃心係咩？

一個愛你既人慢慢感化到你愛佢成件事好勵志

初賽辯題一覽

名校secrets應否停止匿名分享機制
佛系應否作為香港人的生活態度
黃子華應以拍戲或棟篤笑作為未來發展重心
獅子山下比海闊天空更適合成為香港代表之歌
港府派發迪士尼門票比海洋公園門票更好
江辰比吳柏松更符合港女的擇偶條件
黃大仙站名比旺角站名更能呈現香港特色
愚人節比情人節更適合表白
陳玉娥比趙佩玉更適合成為立法會議員
特朗普比金正恩更適合成為香港特首
絕地求生比旅行青蛙更有助青少年發展
金鐘炫或金Samuel誰是produce101最大遺珠
《愛回家》中的熊若水比mandy更適合成為秦博思女友

痴猛根

想聽侵侵同肥仔恩個題

應該至少仲有兩條
陸續有來

尾2個兩條真係世界大戰黎

一套處境劇竟然同學術接軌認真犀利

大會話嘗試做live

陳玉娥比趙佩玉更適合成為立法會議員

等睇高質辯論

百老匯

推到博香水做必考啦

卒之唔洗睇英皇三傻

真係想睇live
條條都覺得好好笑

張圖博士個樣係為今次活動拍定點，之前好似未見過

我覺得以TIMING去做切入點去討論 好似幾有趣, 愛情不嬲都TIMING最緊要

當然如果要開戰我係企博香果邊

大家好有耐性配合佢地兩個推post
直頭block鬼埋無眼睇

個正呀拍得

資料圖片／網上圖片／劇照／明報製圖

應該係連登仔拋呢條題出嚟
又估唔到被大會揀中

唔知擺網上, 定係電視廣告呢

希望both

邊度有得睇？

蓮輝商業價值真係好高 廣告密密黎

第七屆奇趣盃
21小時 ·
在黎緊嘅星期日將會有奇趣盃第一回合初賽🤤
詳情如下📍

地點:寶血會上智英文書院🏫

*1)09:30-11:30*
房號:301
辯題:名校secrets應停止匿名分享機制
正方:A2寧波公學
反方:A1保良局莊啟程預科書院

房號:302
辯題:
甲:佛系應作為香港人的生活態度
乙:佛系不應作為香港人的生活態度
甲方:B2協恩中學
乙方:B1東華三院吳祥川紀念中學

房號:303
辯題:
甲:黃子華應以拍戲作為未來發展重心
乙:黃子華應以棟篤笑作為未來發展重心
甲方2廖寶珊紀念書院
乙方1金巴崙長老會耀道中學

房號:304
辯題:
甲：獅子山下比海闊天空更適合成為香港代表之歌
乙：海闊天空比獅子山下更適合成為香港代表之歌
甲方:E2港大同學會書院
乙方:E1嘉諾撒聖瑪利書院

*2)12:00-14:00*
房號:301
辯題:
甲：港府派發迪士尼門票比海洋公園門票更好
乙：港府派發海洋公園門票比迪士尼門票更好
甲方:F2聖羅撒書院
乙方:F1聖士提反書院

房號:302
辯題:
甲:江辰比吳柏松更符合港女的擇偶條件
乙:吳柏松比江辰更符合港女的擇偶條件
甲方:H2聖保羅書院
乙方:H1英華書院

房號:303
辯題:
甲:黃大仙站名比旺角站名更能呈現香港特色
乙:旺角站名比黃大仙站名更能呈現香港特色
甲方:A4荃灣官立中學
乙方:A3聖若瑟書院

房號:304
辯題:
甲：愚人節比情人節更適合表白
乙：情人節比愚人節更適合表白
甲方:B4天主教崇德英文書院
乙方:B3觀塘瑪利諾書院

*3)14:00-16:00*
房號:301
辯題:
甲:陳玉娥比趙佩玉更適合成為立法會議員
乙:趙佩玉比陳玉娥更適合成為立法會議員
甲方:C2天主教南華中學
乙方:C1香港華仁書院

房號:302
辯題:
甲：特朗普比金正恩更適合成為香港特首
乙：金正恩比特朗普更適合成為香港特首
甲方:C4屯門天主教中學
乙方:C3拔萃男書院

房號:303
辯題:
甲:絕地求生比旅行青蛙更有助青少年發展
乙:旅行青蛙比絕地求生更有助青少年發展
甲方4仁濟醫院王華湘中學
乙方3趙聿修紀念中學

房號:304
辯題:
甲：金鐘炫是produce101的最大遺珠
乙：金Samuel是produce101的最大遺珠
甲方:E4聖公會基孝中學
乙方:E3寶血會上智英文書院

房號:305
辯題:
甲：《愛回家》中的熊若水比mandy更適合成為秦博思女友
乙：《愛回家》中的mandy比熊若水更適合成為秦博思女友
甲方: G4中華基督教會基道中學
乙方:G3港島民生書院

歡迎各界人士前來觀賽🙇🏻‍♀️感謝各位支持

貼條博香線去人地學校個PAGE度方便人地搵料先

咁高價值
應該會係最穩cp
編劇點都唔敢亂嚟

你岩 應該得欣欣有機會拍廣告
其他水平唔同

其實佢地劇中仲未叫做一齊
以初戀無限feel 睇應該排好長劇情比佢地

拆佢地真係斷佢地米路

呢對連C9呀姐都撐，拆佢地同時斷自己米路

大小姐應該唔受影響
係送水輝大鑊啲
但最緊要係咁做會斷大台米路
大台好耐未出過唔係由緋聞炒出嚟既cp
上一對應該係EU王浩信同朱千雪

再勁啲可能有拍檔獎

你諗下就好喇
上年大小姐咁勁
竟然輸被朱晨麗

大小姐關注度已經高 有送水輝係推多一波
而送水輝真係靠大小姐 唔係同尋寶圖其他人差唔多
發唔起

呢隊我都覺得真係由劇情而hit 起上嚟
而家大台都有sell 佢地

連老母都話morning朱憑乜

其實依條好睇時間點,
如果係一開始mandy單戀博士嗰陣就博水多啲point,
但依家啲劇情都講博士係care mandy,
形勢大逆轉喎

連添食都冇得講 點會比個獎

講起添食係咪300集先公布

仲要講比人知加到去幾多 而家都仲係講360到

大小姐

今個星期都已經298,睇佢勢應該係冇得大搞

On9 tvb
不過如果tvb插手
就唔係宜家咁嘅開心速遞

真心有？

呢pair cp有排講 上集咁樣收尾 其實點解送水輝對大小姐咁若即若離

會變返馬家咁

屌
原來bonnie同池子孝現實先係情侶

因為心知冇可能開花結果

有口啤有收視都唔大搞 唉

除非根本唔知要加到幾多

收視已經威脅到8點半同9點半

又到起標題時間

開心速遞（71）細龍太啲奶假㗎/不要垃圾賓穎主題曲

加返兜巴洛上位

呢張要置頂lm

thx KCF

開心速遞（71）細龍太啲奶假㗎/兜巴洛上位/不要賓穎主題曲

200幾個comment 望一望原來又係派膠言論 唔追喇

差唔多開定新post

好 但點解講啲奶假架

無野 明了

預告跌砵仔糕

開心速遞（71）細龍太啲奶假㗎/兜巴洛上位/不要賓穎主題曲

LIHKG @ Android

又做喇

又係加長版賓穎

唔知今集推到幾多版

小種子親手每天栽種~

羊

你呢

走啦洋洋

叫得David 都係好人
講呢句嗰個又係叫David

有口話人

屌咁兒戲

鐵面陳

咁少人keep

鐵面陳好cute

blame the victim

rebecca幫鐵面陳療傷啦

總統
都估到佢講呢句

錯！錯！錯！

我諗起8時唔可以全部主管搭一部lift

正想打呢句

其實我都唔係咁惡
跟住交俾mandy

你同我繼續鬧

咁都有蓮輝糖

咁都有蓮輝

我都諗起

見到送水輝即刻收火

mandy好靚

Terry做主管先好

有Terry

terry 做主管

mandy有翻工咪得囉 反正乜都做過

香港都有間公司有呢 D on9 計劃

你baby

molamola terry做主管

悲乜鳩

清潔

全部唔洗做

悲b

老妝

Mandy直髮好睇d 雖然曲髮都唔差

認得都要查30分鐘
鐵面陳好嘢

阿水好嬲

David 呢啲唔係大方
叫on9

劇本都寫過

咩髮型都正

懶係執到正咁

制服

一返工就放飯
咩料

terry

9點放飯

mary先係真主管

屌你九點幾放飯

九點幾放飯

我都想Terry做我老世

即刻放飯

terry做呀頭即係玩9Mary啫

Terry真係做得好好

咁搞即係MARY話事

奸妃真係好淫

david似佢下屬多d

細龍太咁正
今晚咁少人睇

阿水個表現諗返起一開頭都係咁樣

David做都係咁上下

同david搬弄是非同對牛彈琴有咩分別

Jenny借過咗多人過橋都唔成功

jenny真係做得好好

jenny又用呢招

錄音

David無中計

變晒讚

我同你咁

中伏 食肥同黑

搵羊羊係最廢

細龍太比人撚到

直線抽jenny

Jenny越睇越正

好mean

屌
食極唔肥曬極唔黑

本身都咁黑

係咁串黑肉

Jenny

對奶咁大，減咩

熨衫

唔似我同你
本身都咁黑
雙下巴是啤軚
david踏上作死之路

激撚死

jenny做sp真係一流

Mary雖然港女格但真係一個好好既同事
好想同佢做同事

我屌埋你果份

命都短幾年

麻煩開定下個post喇

又搵錯豬隊友